屌那星雲加又再一次食史

Wenger's week:

Beat Mourinho for first time✔️

Beat Soton away in PL for first time in 14 yrs✔️

Beat Stoke away for first time in 7 yrs✔️

雲加

樓主反雲

對雲加忠心耿耿

爭4狂魔雲加

細蚊仔先反